今日喺街 發現支那人數倍數式爆升

普通話都算
仲要係鄉下話都有
佢個開關根本就唔係開俾我地諗嗰啲香港人

痴撚線唔怪得咁認真話有第四波啦
陳肇恥自己應該一早知奶硬野
唔知放緊啲咩野人過黎